有無人黎救下我

食飯唔記得帶銀包
有無巴絲係附近幫我找數
係觀塘
會還錢的

有冇電子支付

咩位置。。。

見你咁柒幫你推下post

直接衝出去咪得

觀塘龍城
我叫翻屋企人立即payme還錢

柒到你
幫你推

冇朋友係附近？

黃店講聲下次俾番就ok...... 睇下佢係咪真黃。。

問佢有冇payme....pm 我。。。幫你

問左 係西貢 又要去考試
屋企人去曬上水
呢度又得用無支那寶 payme比錢
頭先打電話俾人求救 俾對面聽到
一定心諗條友好柒

問有冇客可以幫你比住先 你PayMe 反比佢

push

報告各位巴絲
老闆娘俾我payme搞掂了
黃店好人一生平安
唔好笑我柒

黃店果然係好人
不過巴打你都係柒，下次唔好啦

黃店通常都好人 我試過係黃店有同樣情況 不過我朋友黎左救我

窮苦學生成日唔記得拎夠錢岀街

都要記得比返錢人人地開門口做生意
唔係開善堂

我家姐幫我payme比左 多謝老闆娘多謝家姐

乖豬不過下次記得帶$$出街
地球冇咁多好人架

樓主戇鳩仔

易相認

勿相認